根本沒有非致命我武器

仲以為差佬打人只係柯打，佢都唔想，咁我想問如果你想用支棍去殺一個人你會打邊忽？好能清楚啦，之前都無話針對打示威者邊忽，而家係追能住個頭，好似打喪屍G a m e咁，打頭最高分，歷史有好多1棍即死啦，你想我用致命武器打你隻腳還是用非致命武器打你個頭？講完啦